點睇高登個facebook page 係咁出post

一兩個鐘就開次post
Joe仔係咪驚驚 要r客

講咩都唔關我地事啦

隔離台關我地撚事咩
咪成日借啲易提個邊